用自己既人脈關係最勁可以做到d咩？

我先
口罩任拎

入UBS 做analysis

借到100蚊

死左 搞喪禮應該唔夠5個人黎

咩sector? 我識係山東人人脈用PPT就偷走五百億

凍檸茶少冰真係一粒冰都唔畀我

互射

Analyst 定analysis

慳返啲白事錢

gum啱五個正皮
係咪佢地

冇人脈
但可以做到黨主席

不斷食女 叫免費雞

喺北海飲醉酒片車撞死人
只要唔係撞啲太出名嘅人，一啲事都無

演唱會飛5 折 pre order

食到兩條仔

唔洗人脈關係架，撐政府藍絲就做咩都得

斬人，情操高尚
撞斷人對腳，無罪

正所謂 識人好過識字
計我話 撐共好過識人

細個朋友做麥記
買薯條會有好多